如果造謠會被拘捕，大家講嘢要模棱兩可啲

例如：有幾個員工已經發燒請咗病假
要講成：好似已經有幾個員工發燒，呢幾日都無乜印象見到佢哋，應該請咗病假

例如：有一名已確診武漢肺炎患者現正入住醫院
要講成：有一名懷疑已確診武漢肺炎患者現正入住醫院

屌你老母，我懷疑香港政府都贛撚柒鳩㗎，咁撚多仆街藍絲懷疑造謠你唔撚拉？

以後講嘢都應該好似要小心啲

之前就成堆人問Fc咗未
請假就請假，咩應該請假

on9點解要跟佢個套

重點都唔係跟佢嗰套，係屌鳩政府

咁如果佢無請假，咁你就造謠㗎啦
笑一笑算啦！唔洗咁認真

法不責眾

叫大家唔好信，我講笑咋，不過建議大家到現場feel下就知(然後下世小心d)

加句未fc得唔得？

dllm 講句野都要就住就住

痴線，咁叫屈服，唔係醒水

屌 驚尻佢咩 喺連登去捉撚到咩？ 連登係言論自由嘅最後一片樂土 我哋一定要死守

拉咗蒸口罩果位先

好似話
聽講呢

呢個真

我先唔撚驚
繼續有果句講果句
當然保守Ｄ係為左唔好引起同路人恐慌
但係我真係未驚過，拉完可以告乜

終審法院喺2014年的《香港特別行政區訴陳宥羲》案[1]講得好清楚，香港法例第228章 《簡易程序治罪條例》 第20條只規管經「電報、電話、無線電報或無線電話傳送」的訊息，但並不適用於互聯網上發放的信息。

話聽返黎會穩陣過話好似

但如果講啲野太離譜，一樣有機會入到

一定要相反咁講先有用

藍血人：有幾個員工已經發燒請咗病假
警：個人言論

香港人：有幾個員工已經發燒請咗病假
警：尋釁滋事

姐係鳩拉, 高調拉低調放

屌佢老母臭閪我真係唔撚驚呀

我開個咁撚多post 佢要告我一早告左

野我就會照講 理得佢啊

話有黃絲做天使都冇事啦 睇下邊個講架姐

聽聞年年考第一, aka. 柒婆, 佢呀, 生淋巴瘤喎.....

可能三, 四月左右就會"被辭職"架啦,

唉, 無陰公....點解要死得咁早....
仲想睇埋佢收尾果幾年過成點嘛....

咪就係
根本係鳩拉
香港有言論自由
唔同誹謗，從來無話散布謠言係犯法
如果係假，政府有責任出來辟謠
咁做同支那拉8君子有咩分別

乜都加個 問號搞掂啦 ?